\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\chapter{Tipo de estudio}
La naturaleza de esta investigación es de tipo \textbf{cualitativa} ya que no se obtendrán datos numéricos en sí;
más bien habrá una encuesta con elementos de evaluación y un problema de programación en el que los participantes darán su propia solución abierta.
Mis objetivos marcan un alto énfasis en la observación y la recopilación de datos no numéricos.
También habrá un análisis e interpretación de las respuestas obtenidas de los sujetos de la encuesta y el problema;
se puede decir que entra dentro la \hl{entrevista y la observación de participante}, los cuales son tipos de investigación cualitativa.

\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{images/cualitativa.jpg}
\end{figure}
\end{document}
